+++
date = "2016-12-22T10:00:00+03:00"
slug = "familytheatre"
title = "Домашний театр"
+++

Приехал в гости к дальним родственникам, взяв с собой Сашу, её друга Диму и Тобенгауза. Кто-то в семье родственников был тяжело болен; для его развлечения решили устроить домашний театр и поставить какую-нибудь классическую пьесу. Выбрали пьесу и начали её играть.

Персонаж, которого играл больной родственник, по сюжету пьесы умирает, а родственник умирает в реальной жизни. Все радуются, считают, что он отлично сыграл и так и надо. Его увозят. По сюжету пьесы Саша — моя жена и изменяет мне с Тобенгаузом. В финальной сцене мы с Тобенгаузом дерёмся голые, покрытые сахарной пудрой. В это время — не по сюжету пьесы, а ирл — Дима решил изнасиловать Сашу, и они тоже дерутся.

В конце концов Саше удаётся вытолкать Диму за дверь. Мы собираемся и обсуждаем, как прошла пьеса. Решили, что мы сыграли её слишком в духе девятнадцатого века, и надо сыграть ещё раз, осовременив.

Бонус-трек: из двух недавних снов я запомнил только по одной фразе. Не стал писать отдельные посты, приведу их тут: «Бобры против выслуги лет» и «Мой адрес — не дом и не улица, мой адрес — с которого ты получаешь мемас».